美股認真討論區CCLXXXV

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

有冇巴絲關注開UAL

Lm

Trmmp trump 快啲全面復工
我d ZM put

push

路紙垃圾，今晚萬升！

見到MarketWatch 個pop up news 話可能要去到6月先有終極救市方案係咪真，我d cat call 等唔到咁耐wor

前日真係bear trap
比大戶呃哂d貨

反向路紙

究竟zm 150同s&p 2800呢2個位有咩魔力 成日都喺呢2個位到磨

又三綠

Roll去8月

呢個係結算22號？

我建議你打少d飛機

好撚不安國會要搞咁耐既咩

琴日證明張路紙係呃貨用

今晚公布壞消息應該升啦

炒憧憬都夠上四萬點啦
龍市正式啟動

係消息好同壞 都照升

最弊d 基建股比人禁住黎屌呢，完全升唔到上去

8點半Initial Jobless Claims又要睇火箭升空

之前大戶壓住嚟入貨啫
收夠貨,坐穩車了

得-33 即係又升

唔怪得美期轉燈

150有大量散仔死士沽空

諗緊cat call要唔要roll 遠d ，不安指數直線上升

失業多左，多左人炒股 千升

一夾爆,下一站1000蚊

琴日做完淡友輸錢，今日做返好友補返數

星期四trump 同fed 又要暴力救市

+1，今朝long咗MES數緊錢

民主黨唔想幫侵侵連任

咁一陣一定轉燈

一時好友一時爽
一直好友一直爽

成交量咁低無參考作用
今日又係磨市

全世界有民主兩隻字既黨都係賤種黎

尋日磨左3%

點解次次個post都俾人負評

roll 到6月打後穩陣D

警告暴巴唔好再開post

今晚有咩「壞」消息要公佈？

冇好消息

消息冇分好同壞

邊個輸到痴左線

路紙都救唔到淡友 陰公

連登仔入齊貨

在乎溝通與關懷

830龍升

開市追少少call先

今晚SHORT TSLA 揮手區

巴打係咪落咗重注

Eric Yuan

其實我好好奇下面d caption點解
台灣仔講野好玄
好似 紅包會變法會

開市追call你咪慢左
想追 就去short Sdow

今日路紙作廢

插緊

插

我唔知自己可以支持到幾耐

今日tqqq桿杆會唔會玩個5倍

紅包個個講既係係bull trap？

SQ NET UBER UAL USFD NOK 升呀.....................................................................諗力啓動

TSM ASL MSFT 跌返10%比我入市....................

人生最錯係做zoom 淡友
最仆街係佢會俾希望你之後 慢慢凌遲你d put 慢慢放血

每次上2800就一棒打落黎

其實係咪透過美期控制港囡

我估今日會停係2800-2820
聽日再夾上

真

Mrna 由佢廿蚊睇到佢依家五十幾數，都係唔夠薑入

岩岩訓醒見到話跌嚇死
原來跌果小小又撚淡淡

我注注都重注架wor

Hold till maturity

發達

唔理了 訓身入call

如果呢兩日都係咁 Roll倉算

咁咪唔入

驚唔驚佢升到一百蚊

已走 155沽都可以就輸 投降

真心咩

袁總我投降啦
我以後唔會再空zoom

驚，所以諗住今晚入

我All in左DIA

空gsx好過

岩先啲油 以為又free fall

四點premarket 喇

我已經All in左DIA,等道指升到27000我就變正數

Free fly 喎啲油

無得買premarket

忘巴..又話俾賭場NUMBER我
就黎開市啦

留意左好耐
根本就同步

有無買DIA?

$DIA All in無得輸

三傻都一樣

全倉tsla msft spce ，今晚入埋mrna

條50天線泰山壓頂 等回

四點入定udow等八點半升空簡直是free money

Tsla升唔到上去
科技股好似就黎炒完

今次係跌，政策無效玩變奏

我心血少唔開槓桿

我又覺得無話炒唔炒完既
點都會帶波幅

科技股點會有炒完嘅一日

ZM 落地獄集氣區

插乜鳩

《歐洲經濟》法國4月製造業及服務業PMI初值續降至31.5及10.4屢尋底 遠差預期

愈集氣袁總愈強大

咁多壞消息, 點跌

落地獄落地獄

算數啦，要入就現價入
唔好係度叫啦，唔會再跌㗎喇

我等Tesla落番去就all in

然後就暴跌了

龍市邊會跌 前面幾次一出數據就升呀婆都識玩

回完就升
又黎2%劇本

師兄sick ball

= =我要賭場
大上大落

呢條撚樣見到佢把火就起

棄船唔沽啦
個莊太勁

連燈咁邪梗係要集氣ZM上200

其實好巴投資既philosophy係咪ta fa雙修？

市場反應會一次又一次咁重複
唔通華爾街可以控制晒所有野咩

唔信邪！淡友assemble

Ta+ top down analysis
Fundamental野 我睇大行report

琴日入咗d spy put等遲下食

支持繼續上 莊比d力水啦

咁多壞消息又千升

Put等食屎

直衝上1000坐火箭

下幾站
200，300，500，1000

50%線開call/put同賭大細一樣

然後佢真係同你衝上去

過澳門走一轉仲快啦 依家d賭場又開返曬

今晚八點半數據一出爆返上去

入左 xlk put spread 跌5% ok?

推POST！

蘋果：梁天琦就刑期上訴，下周三頒判詞

衝囉
無揸又無沽

小小地玩下

收費當然detail好多，但有好多analyst 好鳩 亂咁來
所以睇完 感覺佢地d數有問題 可以challenge佢地同佢地拎個model比我睇

當然我懶 我覺得佢唔make sense就會直接skip

雖然我都開左SC 賺少少走人算

今晚千升?

淡友assemble

好巴睇淡科技

me2

反而我覺得個莊好廢
勁莊舞高弄低但長玩長有
適當大回令到好淡都有人睇 keep住有人炒同成交量
靜完一有消息d人又會回巢再黎過

相反呢隻莊升又無力拉 跌又唔比跌 玩完呢次應該有排d人都唔想掂

仆街BNTX,琴日52沽真係ON撚鳩

唔好燈 陣間oxy d call走左先

又爆上

正數緊啦好開心

個莊好撚狗 琴晚比佢玩死

屌想做SHORT

我都係,屌佢老尾52SHORT 佢,咁撚樣爆上去,55走左

買udow回血 唔做廢淡

尋日61.5入咗 跟住溝到均價變返55.6

跟我入DIA,28000點放哂佢

對沖下 搵淡飯食姐

Udow勁過dia啦

好似又想炒上100
屌心大心細想SHORT又驚

燈下先

巴打係咪認真

難啦 咁多獲利盤

你話呢?

75

尋日盤前最高68
今日可能上到70

75先SHORT?

睇佢個樣隊唔穿50日線, 開個SC spread又點睇

直線拉75 先講

等緊暴跌中....................

同琴日一樣

今晚插得未

好巴識玩

感覺到暴風雨前夕

跌咁少，冇啲誠意，完全冇意欲加貨

始終間公司真係做疫苗唔似worx呢啲妖股
爆上去都算正常

想short了

好正,拎ibank model睇

下次一次跌800 點

on9 梗係唔正常

個市扮完跌未

難矣
啲壞消息有晒心理準備

提提大家 每次出jobless claim都大升

國家俾機會你上車，又要驚

幾點出

我自己咁做開
睇top down咩行業好=>選行業=>去大行搵個行業邊隻overweight => 去company website搵presentation睇公司strategy => 睇technical做Trading

八點半
淡友生命最後倒數

難都唔代表無基會

G持

sqqq tqqq改名做4倍好過啦

我係你既反轉做法

聽聞話今晚會海嘯式爆升喎

期指開始反彈了
睇怕有內幕人士出手

未係囉，0蚊賣俾佢好冇

學到野 多謝好巴分享

前日先跌鳩完600點
健忘症

總之行是旦，一邊 ， 磨可唔可以比個位黎配返對做spread先..........

有人做bottom up 有人做top down
我專注力有問題 做唔到太detail ge野

2020年仲0蚊,負價先同我講

連登仔丫麻

報告主席，已經上左企位可唔可以震走上層啲人，比個位我坐下

今晚係咪非農？

負油價先跌600,你仲想有咩更震撼

負油， 又無人接..................

Tsm幾時上100

今日

我唔貪心 三個月內都Ok

3個月60蚊都難

咁再前一日又跌500幾點喎
你又話壞消息有哂心理準備 大家無負油價心理準備？

我覺得佢升唔起先走咋嘛

連登仔入晒貨，龍一情緒高漲

每日升三蚊 後日就61啦

你未買入負股囉，同負價一樣有錢收

唔怕，等佢懲罰我

未上過車

Put左？

60分鐘線同日線背馳=升唔起啦

3個月唔返返去48都要還神

48

所以我轉左玩DIA

正股

BNTX空軍召集

一齊上船

非農一出 至少起碼上返前幾日個頂先

依隻垃圾最多27

淡友今晚又要哭

今晚TSM又插水架啦你睇實啦

留曬錢溝

轉左DIA追落後。

每日例行
Tsla快啲落地獄

各位早晨

校長早晨

DB巴打早晨

校長真爽

我見到TSM既60分鐘同日線背馳,走哂轉左DIA

今朝好忙

沽GSX回血

圖表分析

Euro zone business activity crashes to ‘shocking’ lows on coronavirus pandemic
PUBLISHED THU, APR 23 20204:07 AM EDT
Silvia Amaro
@SILVIA_AMARO

Euro zone business activity hit another record low during April in another sign that the coronavirus pandemic is causing severe economic damage across the region.

The IHS Markit Purchasing Managers’ Index, which measures both the services industry and manufacturing, dropped to 13.5 in April, according to preliminary data. In March, the same index had already recorded its biggest ever single monthly drop to 29.7. A contraction in PMI figures — a figure below 50 — indicates a likely fall in economic growth overall.

Earlier in the session, Germany’s flash index came in at 17.1, a record low, versus a figure of 35.0 the month before. This was worse than analysts had been expecting with Phil Smith, principal economist at IHS Markit, saying it “paints a shocking picture of the pandemic’s impact on businesses.”

已price in?

Btw, Chi na 個PMI 52

put zm慘過做雞

我見DIA仲係Strong buy range( around 0.9 - 0.95 之間)

點睇架

Linear Regression Channel

係咪? 係就黎呀

Amd 上呀

今日AMD插硬都得

大家唔好再同袁總作對啦

原來係哩個

典解呀？

睇圖睇到

仲要入數字落去

留名

VIX又偷步升市場又無啦啦恐慌

感覺到好多日.. 可唔可以快小小... 好大風頂唔順

因為科技股領跌

更正:半導體

升咁多唔跌就奇 而家轉身要愈黎愈快

求解

入邊d數字

連登架船有邊次唔出事架

淡友必勝

可能V彈呢

price in , 升

做撚左好多日雞!!

原來三倍金礦合左股，又有得炒上炒落

今次

傻小子
妄想找到大跌開始

AMD,TSLA, 已經到左0.95 - 0.99 既Strong Sell range,一定會回
MSFT 已經到左0.7-0.8既sell range,都係會回

我靠統計學的

ZURICH, April 23 (Reuters) - The Swiss National Bank reported on Thursday a loss of 38.2 billion Swiss francs ($39.34 billion) during the first quarter as the coronavirus crisis pummelled the value of its foreign currency holdings.

到底賭左幾大

熊一 = 1 = 日日跌
熊二 = 1+1 = 一日一兩日跌
熊三 = 1+2 = 一日升兩日跌

啊婆都識玩

可能係油市輸左好多

熊一 = 1 = 日日跌
熊二 = 1+1 = 一日升一日跌
熊三 = 1+2 = 一日升兩日跌

啊婆都識玩

跌唔落啦
爆升

思考下先

d油公司應該笑左出聲，銀行送錢

MSFT 避險股都要放?

想問合左股果d option 係點計，如果我合股前買call 咪一定賺硬？定係會合股前一日強制平倉？

我用隨機森林計到佢突破天際

呢個係3.0版

我無玩槓桿ETF好耐啦

price in 令歐洲資金去美國度
推強美元升美股

Dont fight the Fed

牛牛一早自帶左，依d同大行報告差唔多

唔係Boll呢d咁低能既

係用連燈指摽

Priced in 市場憧憬經濟復蘇 準備v shape recovery

2棵樹既隨gay森林？

唯有公開啦咁

到底仲有咩原因會令到個市跌?

係無呀

可以用你呢個嚟搵入市位

想學下野

猿總直上160啦, 仲磨乜撚野丫

巴打可唔可以分享下呢幾粒數點搵

有D Uso put 喺手
佢仲要合股
點算呀

好想short call uso，不過會加番個保險線上去。

想知amd

外綠99%
內綠95%
紅線90%
橙線80%
棕線70%
灰線50%
靛線70%
淺藍線80%
深藍線90%
內紅95%
外紅99%

UK個PMI

好似sd

係SD黎

想知呀里健康

千升

自己畫啦

多謝分享!!!!!!!!!
睇完更加有信心strong hold
因為啲入貨價雖然唔係最底位
但全部係BUY ZONE入面

點解DIA幅圖穿唔到上面條紅線,但AMD穿到嘅?

冇野嫁d options，會跟番比例

我用神經網絡計到佢突破天際

畫得唔夠斜

因為上面條紅線係99%,即係話有1%機會收係呢條線上面

今晚跌定升

波巴SP左 ?

AMD 1%天選之股
以後唔PUT AMD

跌到2.5仲put
合股option都會 x8 /8

今晚830 又大棍上?

2013年到而家爆升左50倍架啦

合股咪好囉,有得再落

大家今日過成點

感覺良好

圖表派同價值投資派

世界大戰黎

功力幾高都係鬥唔贏洋鬼子嘅印錢機

2月係80%線放貨你就唔洗硬食武肺股災

原理上穿左更應該put佢吧

呢個思維用係Tsla Amzn Nflx會死得好慘

真係準就唔會分到2派人大戰左100年
一早通一天下

又話有賭場俾我

好似都ok

第一次覺得今次出完飛龍會大插

bntx第2日

又無既 兩邊都學下無壞

想問個50%條線set個位係based on 咩criteria 去set

我係牆頭草派

唔洗set

又暴升棍上

準備

金價睇黎想偷偷地上1800$

納dee表示今日要跌

又升好勁好skr

咁原理上係咁理解, 嗰個位都頂穿埋唔put都唔好買

飛龍變鑽地龍

納弟玩燈制好好玩咩屌你

師兄支棍都幾短

尋日升左3%

倒邊d data入去

鑽完地就飛上天，有打過角龍就知

睇唔穿納dee

會唔會用埋最後一口氣上天之後一命嗚呼

我有無睇錯呀 oxy升

erf(x/sqrt(2))= Probability

個市混亂到極點 升又升唔到 跌又跌唔到

等爆邊

x係咩

佢呢個冇考慮基本面 e.g. book value etc
就咁睇price好似都ok

erf(x/sqrt(2))= 0.9
個x=1.644853

tqqq呢 點睇？

爆升5點

我唔玩槓桿ETF的

油價又唔係升好撚多 oxy升咩

大戶炒油炒到唔記得股市，得返老散自由搏擊

升又屌跌又屌

好似明明地
但又好似唔明

大戶做緊Short side 食哂兩邊

等左爆落好耐啦

我明喇

2750-2800可以磨到2046

希望tqqq都可以跟住磨

隻爛肉升乜尻

呢隻垃圾咪又係11-14來來回回

話唔定係2750-2850
而家個市會令老散好想做好多操作

有日夾到18 連登仔入齊

老散冇人沽納dee，日日陰升

好想brk b跌多d 未入貨

之前跌得多過人地

依加補返姐

等佢慢慢磨完先做男人緊係玩猛烈抽插

A都跌好少

信巴神

– 自3月18日觸及低點以來，特斯拉(NASDAQ:TSLA)股價已經反彈近70%，但這樣強勁的股價表現仍然難以打動華爾街。

大户想夾手夾腳整低股價

前幾日既價黎

前大陸首富王健林的萬達集團早前傳出旗下的AMC計劃破產重組，而王健林的獨子王思聰，去年曾被入稟追討1.5億元人民幣（約1.677億港元）欠債，大陸法院頒下「限制高消費」令，並凍結王思聰名下2,200萬元人民幣（約2,456萬港元）資產。昔日風光時，王思聰被大陸網民捧為「國民老公」，近日卻傳出他「淪落」到要做遊戲陪練賺錢。

有網民翻出了王思聰做陪練遊戲的信息，王思聰的ID為「ig.wxz.」，登記在中國電競隊伍IG內，並且只負責陪練《雲頂之弈》遊戲，但開價卻高到離譜，每小時666元人民幣（約727港元），亦是定價最高的遊戲陪練。而據遊戲平台比心公佈的《遊戲陪練白皮書》顯示，平台上有接近150萬遊戲陪練賺到錢，其中兼職平均月入約3千港元、全職平均月入約8千港元。

至於王思聰本人對於做遊戲陪練一事，在微博回應：「多的不說了好吧，666這價格誰點誰血賺。」不過目前僅有5人找過他當陪練，其中4人給出推薦，王思聰在微博回應時也轉貼了該4人的推薦信息。

首富既仔突然冇晒錢既生活我都想試

買入收錢，跟住唔放

係時候夾死啲淡友
早兩日輸左咁多錢 T+2要賺翻啲錢

槓桿破產人生

現價係1SD無錯

又收工 聽日終於到星期五了

下個禮拜淨係返三日，有兩日盡情炒股

就係因為佢個仔破產 唔救佢
唔夠膽開咁多sp 接amc

Oxy 上呀

約定各位淡友,八點半準時做雞

雞? 雞都有錢收
慘過雞

晚晚4點訓

足足wfh左5個星期
下星期要返了

復工了
經濟大爆發

stonks go to the moooooooooooooon

未停過工又點復工
就係因為香港人日日返工恒指先唔識升

點解UAL成日都同另外兩隻大航空股反向好撚神奇

今日兩隻都升得佢跌

上啊屌
買你對家

香港人番工 貢獻晒比美股

佢配股呀

Oxy幾時升返18蚊

一係派貨一係吸貨

我左右都買不過想佢跌多啲

又係一日跌一日升
俾D新意好嗎

消息一出，千升

等8:30

巴打，可唔可以share d resources出黎，好想學

搵唔搵到啲借咗好多錢嘅公司short

炒底吧

What news??

升得嗰5 毛

普通stat黎

好過跌 一步一步番家鄉

Pcy係投資em sovereign debt

有冇etf係投資emerging market 嘅Corp bond架？

當我地連登仔係咩

btw 已經返左家鄉

投降啦
完全唔識跌

油價狂扯
巴打等數錢

Em既corp bond....by definition支那企業債都符合喎真係有興趣？

投降啦 今晚有壞消息又升嫁喇

聽日3175 m記加大我既

有興趣put

今晚失業又會好過預期

好過預期=升
差過預期=千升

我16蚊呀

50%升
50%千升

差過預期即係有更大既改善空間
下次更容易beat 利好千升

淡友今日贏嘅機會係零呀

好過預期=+800
差過預期=+1000

我16 蚊嗰d 已經斬左

我覺得會有改善 我見d人都復工左一兩星期

真。。。。

再問多次有無trnx苦主

唔好咁信normal dist
個市唔只係random walk with drift

OKTA力挺ZM

今日差d唔記得入去鳩叫袁總牛b

以往經驗飛龍完都會大爆升
聽日就會反插

明明美期仲紅緊，怕甚麼

計%架on9

跌30升300

美期盤前玩燈制都係爆升多

唔同袁總玩了

有無巴打解答下1隻option個價點先叫抵買？
因為成日見大家講iv縮，即係唔可以單睇個價來買啦
但又唔知iv應該幾低買先叫好
買啱方向最後都輸錢好似好搵笨咁
同埋買既策略係咪都係睇長遠？唔好買太近(1個月內)？最好買2個月以上遠價？

厭倦賭sqqq呢d大博細，想研究option

我買左10股 依加連個m記都未升到

乜鳩丫

咁佢係升5 毛丫嘛

做下樣，等出失業先爆升

完全跌唔落
今日應該會再試多次240

失業數據玩左咁多次都係大爆升，真係阿婆都識玩

走緊啲call先陣間

咁保守，今晚起碼245，不問價盤前掃貨，今次fatfat

視訊界Tsla

你將 股價 減 行駛價 就係內在值 (call)
行駛價 減 股價 就係put 嘅 內在值

option 個價 減 內在值 就係 IV 加時間值，呢個數越細越抵

越ITM 就越抵，但option 價就越高

咁你上面歌d圖全名叫咩？

入appl先，睇下有無力水

想問可否為自己嘅銀行戶口買put

其實佢都講明係linear regression channel

okok sor

校長!!!!!

金巴入咗貨未

今日tqqq賠返d溢價俾me

可以改名做qqqq

Insider trading

就黎5倍都黎緊
點解俾人搶到溢價咁多
係咪見到歐豬d指數太驚

愈黎愈多巴打買OXY
遲到燈到破產都似

琴日盤前都差唔多係咁

Pqqq hqqq

點解驚會搶TQQQ?
係咪太好先啱..

琴日盤前係搶tqqqqqqq
今日係搶sqqqqqqqq

咁驚 你咪唔好買囉

咪又係 12-13 蚊來回喺度妹

未

咪又係妹黎妹去 有咩好燈

In Fed We Trust

Dont fight against the fed

老實講 大家對fed出招 只會越黎越盲目 加上fed出招力度越黎越細
再者fed不停出招都唔係咩好事

買美股唔係睇公司業績前景，係睇fed頭

BNTX 痴線
俾人專登托高個價

盤前比狗屌

金價上番一周高位
不過d人都係金債互換 頂多加埋科技股

買定離手 今日開大定開細

zm 穿到前高未
睇180-190

覺得又會係升市

升100%

INTEL 又趺1蚊去返升
今次GOGOGO

跌硬

SPX 5500

可能先升後跌 先跌後升
平手收盤

一底高過一底
今日係升呀

開市綠色，入 SQQQ/SDOW
開市紅色，入 TQQQ/UDOW
啊婆都識玩

千升硬，有飛龍只少都二幻四千五

彈出彈入點買

其實今日係無非農 5月8號先有
但已經見過好多位ching講

而家仲談笑風生
一陣千升淡友就會潛水

你呢句好邪
次次有人講完之後，過一個禮拜果條友就會從呢個post消失

爆升未，我等到想訓

一陣FED熄左部機 睇下你班好友仲有無聲出

明明日日千升
係都要作對

zm

一個禮拜後個post 1001左梗係留唔到言啦

Zm 160

第一次突發減息1分鐘升左1千點, 之後陽痿
之後每次救市都扯唔起

但無限QE之後扯到而家wo

今晚嘅係首次失身人數

高位29000 依家幾多呀
真係咁勁 依家30000點以上啦

BA 想點樣呀

我地連登睇納弟

第二個交易日先見效

Papa Fed

屌拿星call APA好過call oxy
Oxy好似唔識郁咁

快啲上160 想沽

thanks bro! 學到野
但最大疑惑就係個IV係控制唔到，而且會縮同埋每隻股票%都唔同
見過有d iv 1xx, 7x, 5x，究竟相對果隻option係咪1個低既IV呢？通常點判斷？
想問下玩開option(long)既通常買幾多個月？同埋個價係set幾遠？

袁總俾次機會投降

橫盤等緊飛龍

飛龍唔係月頭出架咩

Jobless claim飛龍傻傻分不清

求其啦總之就升

我都諗緊
唔通非農唔係non farm payroll

個盤收縮到有d誇張
原來個市仲睇數據?

唔係，國家俾機會你上車

可以去market chameleon check 下隻股嘅 iv rank 或 percentile，比較現價同佢過往嘅IV 排名

笑話黎 美股不嬲平行時空緊

唔睇點升
儲緊氣出元氣彈一野轟死晒啲淡友

同張put共存亡

幾錢幾時收皮

龍市一期一早直插左上去
雖然d數據演繹都係亂9咁黎

買幾長身真係睇你對佢股價方向同時間性判斷

技術方面
30日 內time decay 開始加劇
一星期內time decay 係跳涯式食價

無short pool等夾吧

科技股係受惠股 正常

時間過得真快

處女航空，連登仔登上賭場既處男作

120 5/1

巴打有幾多股

每個禮拜由0-300不斷浮動

都仲有幾舊水

重倉NAT

今晚準備數錢

lockdown 除左扑野都冇野做 千升

今晚之後應該仲有個叉雞飯

明白！多謝巴打耐心教學
試1個月paper trade先！

金靜靜雞去到1720

避險signal好重

唔通今日妹到完場

避條毛險，最近股金coin全部一齊升一齊跌，真係痴撚線市場

出完貨會點呢

金價gogogo

妹市仲慘過賭場唔開

空左
唔知會唔會拉爆
莊家好似吸緊盤

幾錢空？

金同避險其實唔係真係咁大關係

今晚好似會通過國會資助中小企方案？

有人寫過股債美元係qe 後係一起上落 不過我沒fact check

認真咩

均價55
已經溝左貨
唔多 35 股
佢拉到100 仲頂到
成日被trap

有壞消息咪升囉

我120 5/15

你地賭依d咁近加沽不如投降

睇債會有用d

袁總報夢俾我，今晚會拉到200

依家好多indicator都同之前唔同
未搵到新pattern係點

自從15，18年，成個市pattern就改變左，唔應該再睇番2008，甚至乎1928

e家買乜都升wor

股票升 美元升 國債升 黃金升

是但買一樣都升

我均價 59.5

上升緊無空池，小心拉爆你

香港d油價都係升！

又要準備爆邊

57, 58 磨咗好耐

應該爆上啦

頂住2800都係借消息爆上去姐

美國最大原油ETF－United States Oil Fund（USO）因應市場極端波動，開始分散在原油期貨上的投資，投資組合中20%將分配給紐約6月期油及布蘭特6月期油、一半分配給7月期油，另外20%及10%分別給8月及9月期貨。

USO以往主要投資在近月合約。基金提交的監管文件表示，正在調整投資組合，應對異常市況，紓緩油價前所未有崩盤帶來的衝擊。

玩撚完 好似係

無意思，拉係即時

支牛空池得幾萬股

有無同路一齊沽空WLL?

一開始幾十萬

要睇路走了

冇啊
唔玩咁多了

有無人沽zm呀

一齊沽WLL? 佢就黎破產

做左long

跌又跌唔落
升又升唔到

Gap 唔夠cash open operations

apa
Oxy陣間爆上14得唔得

Zm 153好吸引但係差唔多未贏過

跌唔落 通常升架啦
買升係人性黎

人性通常輸錢

係呀
所以佢買跌咪醒囉

連歐洲都橫緊盤
第一次睇到呢個情況

逃生門仲有五分鐘

整固再爆上

我賭丁一定會上

愛麗捨宮（法國總統府）：法國總統馬克龍告知市長們，從5月11日起，學生將可自願重返校園。

"Reports out this AM that China plans on buying 20MMT (787M/bu) of #corn, 10MMT (367M/bu) of #soybeans, & 1MMT of #cotton for its states reserves. Imports will come mainly from the US as part of China’s commitment of Phase 1 trade deal."- @DDFalpha

贏國又然

LVS升咁多

拍定手

農產品期貨，不明不白咁爆左幾日，原來又係insider trade

一分鐘後爆升

好似全世界股市都出現緊橫盤情況，代表咩

仲有10秒

我就唔撚返啦,
邊個學生會自願返學?

我買升囉 sor

打和，super

又黎大棍上，估到

準時到不得了

淡友又要接客

笑死，阿婆都識玩

直線

準則830買TQQQ 等收錢

竟然
以為你仲揸緊sdow

打和,姐係...
淡

真係次次公佈失業數字都係咁

連登仔支棍有冇咁短呀

RTX 特價

又爆升

數字好好咩

失業又贏

推唔上2800，今晚可以訓教

tqqq 做咩會反跌?

得400幾萬人 第一次失業
數字靚

笑ed

有冇美國巴打起到
想問個初領要幾耐cooldown先重新計初領?

又壓返落去，今日fed 部印鈔機jam 紙？

補返尋日d tqqqq

得果十幾廿點上落就叫大棍，碌棍咁短都有

Bntx空軍

Data咁就緊係越高越好

今日又妹

美國突破2000萬人失業 勁呀
1600萬人繼續拎失業救濟金
450萬人 第一次拎
總數2050萬

利好 升！

油升咁多，發生咗咩事

引熊 忍住唔升姐
9:30開市 升到無break

唔好再吹捧rtx ok?

冇預期咁差 加埋之前反彈幅比較少

未睇期貨 講到我都以為倒升幾百點
原來仲短過十二指腸

升咁多咪又係$16 只係之前比大戶質低左姐

大戶今日繼續訓教既話，納dee應該繼續陰升

歷史時刻 goal

好快全民失業，全民炒股

我張put過咗期喇

全民炒股 無窮人 SUPER

第一次拎嘅人少咗
利好

唔係我講
係期指講

升佢老母咩 仲諗住會ER之後跌

橫行返三個月
撚死哂D LONG友就夠鐘郁啦

下 乜唔係計總數架咩

得返末日賭徒乜事都無 一係開大一係開細

又係升

總數2000萬人失業 都係低於預期

ZM 今日盤前成交咁勁

long equities
唔驚

ZM發生乜事

有幾多人真係玩正股

多個講緊重啟

失業wfc

升

痴線咁都升
冇野阻到龍市

zm係咪要衝160了

買咩貨好

股滑的槍

美股前瞻 | 回擊！伊朗稱將擊毀威脅伊朗快艇的美艦，國際油價大漲

其實今日大戶等乜鳩
數據都出埋
重未諗好殺邊面？

今日大家早d 訓
養足精神

9up幾句就升 真係好

袁總:誰敢與我為敵

連續第三週下降

小朋友先選擇，兩邊都殺

聽日鳩up 石油可醫武肺

今晚投票救市唔個幾多.0?

in trump

梗係啦
要失業既 一早已經拎緊啦
唔會計入首拎救濟金呢條數

出完數據都射唔出
今日成交量會唔會破新低

開始爆升

老老實實 大家都想油高番d 你一句我一句啦

今日caterpillar公佈業績，有冇人有hold？

真係十個人十個唔同解讀總之就阿甘精神，乜都正面向好

短炒變長渣

？

唔做淡友啦

我期待緊即刻轟上2%

你個名

其實等緊咩？歐元區開會？

美國至4月18日當週初請失業金人數連續第三週回落
美國截至4月18日當週初請失業金人數442.7萬人，預期450萬人，前值524.5萬人，美國至4月18日當週初請失業金人數連續第三週回落。 美國至4月11日當週續請失業金人數增加406.4萬人至1597.6萬人，續創歷史新高。

可能大戶唔識加數

屌你老尾153.4 SHORT左ZOOM,即爆升
痴撚線

三個香港嘅人數失業

good 升

回落+勝預期梗係升

多人失業，升

可以望住佢咁多個鐘都唔郁,1 SHORT唔洗5分鐘就爆上去
屌你咩

師兄下次落注前講聲

日日買佢都汁幾格，無死

你反手買升ok?
呢度咁多位巴打一定會好感激你

呢個post好似得巴打你經常做咗相反操作

油又go go go 得閒打下伊朗 燒下d油既存量

打仗呀

CHING玩返TSLA啦好冇

敢同袁總玩 未死過?

淡友明知數據出左一定升仲興奮過好友

打啦 屌你老尾 我隻RTX等得好辛苦

rtx正垃圾，邊夠lmt 黎

又爆升????

Chipotle is the new Tesla

行開d啦屌你老母.gif

打仗咁個市咪會跌

我暈啦屌你老尾
154.99

其實係侵侵打飛機

唔知跌幾多115入

28先出

屌 幾時派息呀

已經冇野阻止到個市升 投降啦 早少少投降仲有得食m記

睇唔透

打仗係借口買油打口炮就會

認輸啦
你鬥得贏部印鈔機咩？
失業？我印錢比你用
公司無錢？我印錢比你出糧

仆街諗住今晚幾個電視台都講ZOOM 私隱問題,SHORT佢無死啦

今年一月嘅old news
如果真係打 肯定個市會跌落去

咁多人沽zm 我揸先

我收手
跌幾多都唔會沽嚕

鬥鳩up

大戶就係不停搵好多媒體唱衰，再引人put,然後再炒上

呢d基本操作嚟

巴打試多幾次 可以做呢個POST既老母面

打條撚咩 大家鬥9up姐
美領比人射哂火箭炮 都唔敢還拖

呢到講左個幾月

其實仲有咩好討論，日日都升
大家留返d 時間數錢啦

新聞播=免費宣傳

升!

ino好吸引 日日爆

巴打股神

最後咪又打圓場

冇力 千跌 molamola

諗起都好笑
又話領事館係國土
比人攻擊都無還擊

tsla佢反兩次手輸哂三棍

打仗=石油升=股市升
打仗=股市升

同埋無人會係自已個大選年主動開片

擺明做戲 一條友都冇受傷

淡友夠鐘出黎接客啦喂

幾錢一q

鬼佬未必在意呢D野

30萬本金
應該個投資組合 一隻有信心既stock佔幾多先叫 平衝風險
定係錢唔多買多d 有信心仲好
揸兩三隻就算
諗唔通

2805 reject左3次
無左大戶托市 個市悶到呢

true出黎扮死狗承諾更新 收工

facebook成鳩日做

all in tqqq

你會預買D細股定大股, 已經好大分別

Qqq平好多

屌你老尾154.6 有成千股係到,食撚曬我就玩撚完啦

Tvix跌到200 all-in 華爾街有人咁成名

其實係咪揸etc最好？
唔使睇咁緊

賣左肉肉佢先

起碼五六隻
你有信心嗰 D 都未必似你預期

SNAP係咪要落返去啦

ETF

黎緊想分散少
之前最多持有三四隻
都係三大一中咁

依家諗緊想balanve 返 小注返係d 小型股

話咁快食撚曬 屌你老尾老千股
鬼唔望今晚TRUMP講聽日全世界返工
唔撚洗用ZOOM

斬曬啦
重新出發 思考緊呢個基本問題

係喎 28先係

Francis J Underwood

手持aapl 嘅ching預備好數錢未呀

UCO GOGOGO

MES
MYM
MNQ
N2K
夠晒

289 數鬼

溝左

我又想一齊數

大市 etf
美股黎講 個股仆街好常見 一日跌幾十% 年中都見唔少
大市長遠黎講點都唔會仆街

我個人覺得 正確答案係 why not both
同時持有大市 etf 同個股

今鋪真係上200

提提你today marks the first NFL virtual draft (via zoom)

唔係應該所有buy既都係有信心咩？option除外

281 先入，番家鄉當贏

琴日渣左

唔好再提RTX啦靜靜地

淡友慘過做雞

好緊張

plan 下點先
基本野 做好都要返D時間
之前唔識 rebalance 又係贏左 = 無贏

出完業績就300喇

1000億回購，點會唔升...

買幾隻末日call 下星期變90萬

屌，傳姐

輸夠啦...
心目中有好多心水
反正錢唔多揀5,6隻都揀到頭痛

個市妹撚完未，跌唔落好心就爆升啦

傳夠升到280

現金交割完畢
有無邊隻可以all in

頂，出數據之後真係彈升，
股民真係有消息就炒得起
最驚係無消息

高盛冚家剷唱淡啫 大行唱淡你懂的

900 蚊沽TVIX 半個鐘贏 7萬HKD 試過
SQQQ TQQQ 反手再反手 贏 幾皮野又試過
玩得多最後都係輸到仆街

最後返工對沖

盤前靜到

所以真係jel 定頭

我係咁e 入咗10股，睇吓點

盤前爆升又話冇水位 開市俾位你入又唔敢入

啱啱啱

$1沽嚟做乜

正股驚閪

未回購就買左啦

@289

ZM and WORX la diu

巴打沒埋本？

i know how that feel

+1

千跌ready

痛定思痛
人生滿希望
望遠D 牛市會再黎既
無咁快姐
留返條命認真諗下之後點行

好友gel定頭先

返工對沖 頂，見一次笑一次

巴打保重

回購都可以跌

重返2萬4了今日

跌你屎忽咩

幾時講回購

夾我啦夾我啦繼續啦
你開心就得

原來合左股d option 會變晒零

Oxy點解升得咁撚慢

如果乖乖買正股可能回左本

apple入得?

點解咁鍾意zm

唔鍾意先SHORT柒佢

支那公司又醜聞多
等緊DOJ出手

咁多連燈仔話想入通常冇好結果
利申:284有貨

咁不了，睇淡後市

ZM仲難炒過大頭菜

係出手都未到佢啦 係都隻IQ先啦

唔好入，唔好燈，thx

又要輸錢

255.幾入我都要數錢呀

袁總牛B

Sabr繼續熊3

嘩屌就黎破頂

直上160

黎料，今日打穿2880

入得都係拎黎擺啦 邊有咁快彈

利申:有少少

160 第6波空軍可以準備

ZM

袁總萬歲
就黎要跳樓

終於攻陷2800牛軍子弟兵一齊衝鋒

納指又嚟

今次應該真係要出貨

多左人失業 多左人炒股 升

拉升

袁總又擊落一批空軍

淡軍表示投降啦

升到啪啪聲

CMG 又升

好彩平曬沽 用賺注開put姐

每一下交易都係為左輸

期貨直線升點夠納dee玩

已經連續五個星期都公佈失業率爆升的記憶了

Zm we trust

買醫療股D 危險野， TSLA d 波幅大就話 入 ARKK, ARKG

其他eft 算把啦， 入AAPL乜都唔洗理

袁總牛b

狗屎垃圾都升 龍三

第167回action

有少少想入tvix…

妹下妹下的市，今日真係賭緊佢升定跌…
無指示，無諗法
可能又係必殺技－「打暈自己唔操作」先贏

好似打機出金手指咁

160

幻5蚊put 希望有收穫

今晚落返153,留名者一人一碟渣哥腸粉

Hi 淡友們

仲有冇人生存緊

如果我3月打暈自己 應該發達

今晚國會會通過第4輪資助中小企方案

Madison square garden咁少成交
谷左20蚊上去

set 165 short ZM挑戰袁總

25000先收貨

屌你老母 zm ..

ZM put得未

星期五先入

我要生菜魚肉

Tsla

你已豬4蚊

又升乜

oxy

幾鍾意個女人D揀股,但唔想買埋TSLA,

呢d就唔priced in
壞消息就priced in

正 比我扑中wday隻死魚

真係唔識跌
好想忍痛輸1半走哂D淡倉去

叫咗你酒

ZM CLS

我用左幻5 put
相信我就一齊

上返2幻4

掛左161 玩命

159沽多次Zm
袁總come on

LM

我走剩put

呢隻開PUT好過沽, 又無咁緊張

係咁嫁啦
唔訓氣咪射支導彈去美聯儲囉

個閪市終於肯郁

好彩short個注夠平開put條數

ZM 已經係琴日成交額既一半

直上完又直插

oxy 今晚上16

其實wsb大淡有錢佬唔駛買put 直接買起jpow咪得

路紙又水人

好似有一次星期四係跌，其餘公佈數據既日子就係升，易玩到

跟住聽日就回硬 已經慣左

路紙得幾十都係食花生MODE

隻Disney竟然行反方向

得上星期4係跌

今日走晒d 末日call 去

有消息就是好消息

點解係都要沽ZM

好友gel頭

少左人失業，因為佢地全部拎政府派錢全職做炒股人人有工返

國會救市方案都未千升
睇黎大家都麻木左

兩邊又打嘴炮

無敵巴開幾遠put?

印錢機解決一切

Oxy又想爆

一支香咁
上香俾淡友

請問大約幾點

Jpow禁一個制就print幾trillion
佢身價會值幾多

PFE

飛巴ual我加左注你留意下

又唔係真正第四輪，未公佈，今晚傾加錢落去sme援助姐

做淡慘過做雞

咁似今朝港股走勢

都唔洗傾，加硬咁淨

明明ZM 3 million users 新聞尋日已出 仲炒緊

龍市一早呢樣野price in 千升左
岩岩出左Service Manufacturing PMI
即刻一棍打落黎

夾完直落
阿婆都識玩

我都發現左係 呢排都好似

大家睇路

120

Oxy oxy oxy

連bokf都升4%

龍市驚西

oxy今晚上20

想請教琴日5-600點港女先幾十點，點解今日升成百幾點？

billion

300 million sor

兩個市場黎
有關係但冇人話一定係一比一

唔明你問乜

散戶又挾上俾大戶買平put

邊個女人

amd跌完7%兩日就升番

ZM今晚會唔會過160

好悶呀

夾到轉好友了

好鬼悶
幾時千升

唉屌你老尾ZM,我都159平左轉好友了

出失業數據升是常識吧，撚下淡友姐

159沽都要輸 我屌

小心左一巴右一巴

早轉有得追
遲轉就左一巴右一巴

tsm jm9

3億人,唔驚
上呀

dis jm9？

開左張聽日155 15/5 145

屌 tsla 做咩尻

Zm好似唔存在好消息出貨

隻RTX好彩走得快

準備90度直落

oxy 好似想腳軟

咁快轉燈
一日升一日跌係人都識

又玩15分鐘就軟

技術性調整

屌我仲未走

阿婆都識玩系列

Tsm做乜撚啊

似一棍升返

NFLX 快飛上500啦

減左評分

暴跌

痴撚左線尋日極低成本炒上7蚊
300M 尋日都一早出左啦
夠膽死今日160

見佢去到64.5就收晒皮，即刻放鳩左佢就算

巴打走未

Zm夾死了 要平了

好在尋日訓之前掛左自動單沽曬intel
本身好重課

唔走加PUT

猿總勁到

欣賞

ZM既空軍一D力水都無WO

ZM痴撚線

第6波空軍加入未

夾死晒啦

160空降師

收市就會上返去
得程式盤左手交右手

係到妹

開車啦

290止賺左appl

有咩野可以阻止zm升

60 蚊入hold 住先

驚咪止蝕

161加入左
Set左價沖完涼真係到 cls

屌你ZM夠膽拉爆高過FB